佛山正規豬場涉洗白死豬 每日千多斤死豬肉流入市場

【佛山正規豬場涉洗白死豬】
【每日千多斤死豬肉流入市場】

每日凌晨，佛山里水鎮這個正規屠宰場都會迎接一車一車的生豬，但不時都會發現車上留下死了的豬，甚至有些貨車整車也是已經一動也不動的豬。

屠宰場的員工理應立即在死豬上噴上「不能宰殺」的紅漆，做無害化處理銷毀，不過內地記者發現，找到死豬意味著另一條產業鏈的開始，現場會有人主動兜售死豬。

有員工暗示打了招呼，就可以找人宰。疏通完之後，死豬經過洗淨、去毛、除内臟，最終看似和新鮮豬一樣。而最緊要的是這些死豬肉就是這樣和正常的豬一樣被蓋上合格章，運到廣州和佛山的市場賣。

記者還發現連死豬買手都看不上眼的死豬都可以有方法上到肉枱，靠的就是一些穿白袍的人。原來這些死豬會再按豬腿、內臟、豬排等不同部位分切好，這些數量多達千幾斤的肉, 每天就由貨車運走「再利用」。事件曝光後，公安和政府部門介入調查，並帶走涉事的豬場員工。目前豬場已停止運作，當局指會排查當區所有屠宰場。

午餐肉9成9一定用死豬肉

感謝黨

未來呢百年 豬瘟應該長盛不衰

馬拉已禁咗佢哋成個月，真喺唔好食午餐肉。

好出奇
仲食支那午餐肉嗰D傻鳩睇撚住喇

豬瘟一定愈嚟愈嚴重

支那人真係害全球

又有病豬肉食

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

拎午餐肉有閪屌時代終結。

依家係去啲黑警宿舍附近開app溝警嫂有閪屌。

唔止, 肯定係當中最差果D肉

都唔知係咪豬肉

驚咩？早排調查咪話0豬肉dna

後製加工, 再運去香港

而家死豬肉成本最低
周圍都有 不知名肉 量都冇咁多

沒事兒
不嬲係咁唔算係新聞

感到，有豬肉食，無事

記者真勇武 喺大陸你揭發真相係會畀人搞 好似251咁

核爆！華為251事件全面爆發

有得食咪得
你地唔好阻住地球轉

意料之內